（ 鼓勵文） 624經過呢個幾星期未明白的心竟踩下去，加上今日嘅失敗， 我返屋企途中已經打算去搵工重回正常生活

經過呢個幾星期之後我本來都想放棄， 尤其是經歷埋今日嘅(失敗)， 因為我係辭咗職去同中共鬥， 我好快要重回正常生活

但直至我睇咗呢段片， 我決定 呢幾日都會繼續發夢發到7月1號， 因為喺我哋睇唔到任何希望嘅時候（ 尤其是今日624，暫時係 抗爭 運動之中最失敗嘅一次），但 外國朋友依然冇放棄唔幫我哋

推

Thanks 巴打 經過今日本身都好頹
不過我唔覺得今日係失敗，當經驗下次再做好啲

大家撐住！

大家，唔該，休息完再起行，我地冇時間再灰心

thx, （ 個人覺得今日真係算係暫時最失敗嘅一次）， 但我睇完呢段片我覺得仲有希望，，，謝謝，香港加油

各位加油

加油

連登越嚟越多冇人性嘅鬼， 都係其中一個灰心嘅原因， 因為啲人洗正負評好難整到行動post

26/6 一定要出黎！
————————————
推POST 唔使回覆 Thanks

加油！
好多謝你對香港嘅付出
6.26見！

冇革命唔會經歷失敗，重新振作
香港人加油

為真香港人付出，為咗嗰啲受傷或者跳樓死咗嘅人付出， 我覺得好值得。 但係為咗嗰啲 我唔識講係咩人嘅人 付出，，，，，，，，， 有陣時最令你灰心嘅人就係個啲半關心你嘅朋友，，，，，，，，

cctvb 令 抗爭者 努力 事倍功半

巴打，無論外界如何質疑，好多連登巴打都非常非常感謝您和一眾義士的貢獻😭我們無以為報